TDS scholarship

有冇人知幾時有消息

No

今年點解咁遲 定係已經出左

依家都重未有 有冇人收到信/錢?

冇消息，可能派左都唔知

我都冇消息

想問有冇消息？

定係在坐咁多位都冇中

打左電話問話未有消息

我出左了 有

信？email？

學校email